我正式宣布連登全人一致贊成投票

24號投票，驅逐建制狗
最好七點半朝早就去到

一早就要去，壯大聲勢！

星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？

一早就去

730 去投啦 等班廢老唔耐煩

Push

選舉鎖定目標 要。建。制。輸

票點會唔投
唔通比建win?

區選係熱身 真正大戰係下年嘅立法會！
今次都唔去投 你以後都唔好講民主

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

建制完勝！
中共萬歲！

所有戰線都要贏，包括建制戰線！！
因為對家都係呢種態度去打。

求一張文宣 係叫藍絲杯葛西方式選舉 唔好去投票

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

推

支持民建聯! 支持警察!

一定要投票

tui

今場選戰未必贏 大家俾d危機意識

push

1124見

區選係民主制度都放棄，終於有一個正式渠道俾你表達民意果陣又放棄，咩心態

推
2019區議會fact check
2019區議會計劃

唔理邊個贏都好，

我只要建制輸到仆街。

去

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

唔止要投票，仲要拉埋屋企人去投票，至於全家啲身份證點放大家應該識做，個個情況唔同。
投完票就算?投完票仲要全民助選呀！

無錯 只有投同無得投兩個方案

借位一用唔該

［11.21-11.24] 全民連儂文宣日

較鬧鐘

呢兩三日做多啲文宣 幫手叫身邊人投呀！
唔好理乜撚分唔分化含唔含淚
你就當呢個係全港性民調!

冇理由連最和平最合法既抗爭都唔做

建議大家睇吓一個叫說書客嘅youtuber有講點解唔投票

1124!

好

食屎啦奶共建制派

不同意的請舉手
沒有
沒有
沒有
沒有

除左分化撚&五毛
跟本無原因唔去投票

730去排你老母

話放棄區議會選舉嗰班
一係就on9一係就係鬼

早起鳥兒

正面post 推

【前路】12.1 舉行九區同步遊行！誠邀曾經舉辦地區遊行搞手入紙申請！

根本無人話過唔投

S

咪亂吹話選票有爛就報ICAC
有爛就換過張, 咁吹法只會嚇到班職員飛機唔做
有D區選舉主任加到成2萬都冇人肯做

推！！

7點係門口等佢開門投

有冇人反對？
美由！美由！美由

大家都要有咁嘅心態，有無得投無所謂，無就政府ok,有我地一定要投，重要中分化同白票果d,只會比子彈政府話我地係小眾

敵人反對既就要做

大大力推

24號 和你晨運 和你breakfast

唔信個制度
不過票我一定投

係

投票！

當打飛機如果有番呢個票數既人出嚟投票，贏既機會唔係冇

大戰前夕，最好以靜制動，睇吓文宣瞭解參選人平台，不要集合給敵人攻擊生事，選舉勝才作打算，此為上策。

比人訪問係咪就話投左民建聯

仲七點半？七點落去排定隊啦

我都有諗過 但和理非靜左太耐

邊個話唔撚投既都係鬼

踢走建制

勇武打就話得姐 文交返比和理喇

由當日話血債票償太耐 有排等
齊上齊落到今日
同大家手足經歷左不少
我知飯聞好撚膠
但鄺囝 胡志偉 邊個搞我後面 呢啲一點一點係我回憶
點膠都好 我寧願揀舊無咁臭嘅屎
都唔會益撚左班仆街建制！

應説no comment

直接講明，

叫人投白票，投對家 = 鬼

要一早就去，防止建制及正苦玩野！

百忍成鋼尤其係大戰前夕不能輕舉妄動

全部答投咗建制派，等佢地無晒方向。

排完又排
體力一定好過d廢老

一定投

唔信泛民都要投
踢走建制狗

我會選擇信任大家
我知我好硬頸

君士坦丁十一世

投咗未必會贏，
唔投一定會輸！

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

麻煩巴打幫手推推，而加成街對家文宣，自己友街站都少，勇武都幫手快閃貼文宣更加好，因為街坊貼而加都有危險。

全民文宣鍵盤戰，不分和勇
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

唔想被投票，一早去投票

全部人都一早去唔怕俾人搞？
唔係分段穩陣啲？？

我樓下就係票站, 我會全日鳩叫
一票不投禮義廉

朝早就投

我贊成投票，不過你做乜鳩?

支持

與其做小學雞嘢，不如做好自己文宣指導長者投票

投票出門口屌鳩民建聯

已經準備好收埋屋企廢老D身份證

和理投行動正式開始

推爆佢

一早去

一句講晒，嗰日去唔去投票

唔投唔係人

推
記得含淚投

有票唔投，是咪on9 ?

好多區有鎅票黨,要多d共識集中原源
同埋收返家中廢老身分證

PISH!!!!!! VOTE VOTE VOTE!!!!

睇左，開始果part ok，但係唔去投有咩好處我完全唔同意囉
最簡單一樣野
建制派輸泛民贏，對場運動本身有咩壞處先？
個選舉有DQ所以唔投？呢啲奢侈說話贏左先講啦
想贏任何野打擊到建制派嘅就要做

D

和你排隊 和你投
等埋廢老排到唔想投

一早去投，唔投建制唔投白票

和理投

諗唔到點解唔投

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

一朝0730投

記住投比黃，投完出來就講投左比建制/非黃，等佢唔知邊到告急

趕保皇狗

點都投左先

寸土不讓❗️ 咩都爭取

7:30 7:30

投票只為建制輸 唔係想比泛民
搞清楚

730進場

全民令建制派既區議員失業

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

投票投票投票

7:30排隊

Pish

你睇689又想挑釁勇武再玩分化就知幾撚驚
我就全撚部人都投票

7點去排隊

各有各做既姐
有啲藍絲真係會信

借位一用

［11.21-11.24] 全民連儂文宣日

民主黨都要投
總之一定咪俾保皇派拎到議席

gogogo

等咗咁耐緊係去投啦屌！！！

投完再排隊
塞住d廢老唔好比佢地投

投票阿

朝早七點好排定隊

講真，好多素人同新人，舊個班泛民就話守舊無撚用，新既人可以一，話唔定少壯派上位就可以改變成個政壇氣候，反正都係死馬當活馬。

雖然有人不喜歡泛民，
但建制輸就是大家的最大公因數。

不只,還要仔細睇下候選人背景添

千祈咪投錯呀

最怕排隊等投票時拉鳩d人話非法集結唔比投票ja

推 朝早投

反正唔會訓得著 投完先翻去訓

不同意可以負皮可以拉

一定要早去

我7點就到 預備排隊！

血債票償

on9先唔投

黎明行動我慣咗早起
7點半投票算得D咩

投民賤聯對家

7點落定去等投票

敵人既敵人就支持

驅逐建制狗

養泛民某d廢柴都好過養港奸共匪

和理投行動

pish

同家人一齊去投票，一定要踢走建制派。

一朝早去就一定

某啲通常朝早投票嘅人，一向比較自私同冇乜毅力
如果一朝早見到一向唔使排隊嘅投票站要大排長龍可能隨時掉轉頭走

和勇不分！
全世界同我vote the fucking chinazi running dogs out

屌其實邊撚個帶風向唔投票

投

【贏盡區選大行動】11月23,24 齊幫手 助區選

保皇黨在每個投票站，設幾十個街角站，每個街站有二三十人助選，一眼睇就認出係大陸人。

民主手足缺資源，欠缺助選員，如果大家只去投票，不去助選，輸咗議席只能後悔。

建議：
1 22號去聯絡自己區要支持的候選人，約好23號24號助選時間及位置。
2 每個街站分配三四十人，人多再分配時間輪班。
3 有人行過，講明「今天香港亂局，完全因為保皇黨有議席，所以政府極惡横行無忌，令到百萬市民憤怒，出來反對暴政。唔想香港亂，踢走保皇黨，一定要投票(＃)號！」
4 【重要】保票站不衝突！有人挑釁，不回應，冷處理。離遠十步影低佢，日後放上網相討要唔要撕鳥。

如果有多過一個似民主手足後選人，會有好大風險。
查看他 facebook/IG，五六月時有無日日發過多文，剷過政府。如果無就命令佢宣報退選，否則撕鳥。
如果兩個都有，要找佢地兩個傾掂，傾唔掂，叫佢哋曬馬(或facebook like人數)，邊位多人就出線，少人就退選。
大局最重要，一定只可一位出選。

光復香港 時代革命

【贏盡區選大行動】11月23,24 齊幫手 助區選！只可一位出選

我要保皇狗輸，就係咁簡單

保皇收皮 香港發大財

我要7點3就見到各個票站排長龍!

24號大型活動 和 你 投

keep住熱門

全部投獨立派, 踢走兩邊政棍

㒰人

唔投正ON9

P推！

讚成

呢啲嘢唔使宣布都知要去做啦。
我哋唔可以容許有任何打擊士氣嘅野發生。

你哋自己都識講扮中立兩邊都唔幫即係助紂為虐啦，但投票又做返同樣嘅嘢？唔係卦？

無得揀
兩個都建制

我唔理 我要見到建制派仆街 就係咁簡單

一定要投！

朝早7點排定隊等開門

一定要投

一睇就知曲

Good

不投廢票不投民賤

投呀

邊個區？

1124 去投票

1124 0730 自己區票站見！

一早就去
suck 咁早都得 投票都一定得

晨操

我地要贏到開行

1. 早投早享受
2. 選唔落，都要投票，票廢票，不要投白票
- 白票 ： 容易被修改
- 廢票： 吸幾個印就可以
3. 白票＋廢票＋非建制票 ＝ 公投票
4. 孝順深藍父母親，多些活動給他們

一路以為5半去排隊等票站開

無得揀之前都要含住淚先
有新血投都好

建制嬴左, 香港玩撚完!

好！

一撚定要投

有票你投，唔係唔投啊

全部同我投走建制狗！

1. 民意
2. 資源
3. 5+1 立法會議席
4. 117 特首選委

投個票就有以上4樣，唔係唔要呀

手足
其實我個人覺得區選
中國實配定票
不如準備大量垃圾桶好過

叫曬身邊啲人去投票 要建制輸到仆街

唔推唔得

24號730要人！

我冇申請做選民

一早就去投
一陣班健制PK玩野下午停左點算

係
所以要聲明聽日同後日搞事嘅人
絕對無可能係我地呢班良好市民

如果有人搞事嘅話
唔洗諗都知一定係班保皇黨驚輸先搞事
政府啲垃圾招
太易估了

攞到主導權先

一早就要去

Push push push

投硬

老系都投

呢個要推

早一個鐘6：30去排定隊

你班分化撚搞咩小動作都冇用嫁喇，我同你講，你班建制派一定輸到仆街

睇住星期五六拉左 冇得投

一定要出

睇689呢個豬閪反對既野 我地就做就岩

一定要投泛民/支持五大訴求嘅議員

我地要忍辱負重 今次冇得輸 支共食屎啦我地唔會中你計

推爆
白票射落海投對家早抖

記得靜靜地贏

一朝早就去投

呢個都唔差

又話驅逐共黨，光復香港，無理由有得遂唔遂

係時候貼多d連儂牆，做多啲文宣

投票趕走保皇狗
外星人羸都接受

比藉口狗拉？
You are on9?

姐係點都投左票先？

總然之投黃不投藍，唔想理原因

監票呢？

最好早啲投啊嗰日

緊係拉 48 小時前最好咩都唔好做
做冷氣軍師

咪撚係，佢有講我地投左冇好處，但係冇講我地唔投係咪真係冇壞處。
老閪都投左先啦。

一票不投建制派

唔係730去到, 係一早去到730 就入去投

要係一朝早開票站（7:30）就好走去排隊投票，咁啲一車車嘅廢老可能排到12點都未必入到去投票。

投完票先好去食早餐

選完義士又變condom，不了

我最鍾意見到對家落選，所以會一早去投。

推呀

點都要投

含淚投票比黃絲嬴, 總好過比中聯辦嬴! 你幫中聯辦分化另計!

狙擊建制高於一切

7:30!

推
不要穿黑色衫，扮中立。
怕扮建制派壯大佢籃絲心

洗咪投票都約實時間，一陣又比人話非法集結啦

集中區選
未來幾日行動係幫手拉票
踢走保皇黨

舉腳贊成

去咪去，驚你啊

一早去， 嚇L走d藍絲

如果朝早喺票站諗十分鐘先投
會唔會犯法？

等佢地要去廁所 等得耐又唔記得投邊個

共同宣言：1124不會影響選舉

投投投

一早去投票，等班廢老要排隊，年紀大等得耐企唔到要放棄投票

第一次見到「我正式宣布xxx」係咁撚認同

嗰日交假既 唔該共識8點前去投票

去投票雖然我好撚憎飯民
但國難當頭唔可以唔趕走獻世派

通宵排佢老母隊

要團結呀！！！

是
不要wear mask please

除罩原因係咩？？

一早去哂 會唔會又借啲意話有大量市民聚集

驚你地俾狗針對

我唔係要泛民贏 係要全部保皇黨仆街冚家剷

點都好含淚就含淚 到時一家要出黎投票！ 呢幾日記得扮孝子 叫埋老豆老母投

唔使太早去，費事比建9有時間攪事，乘機取消區選

24號香港人唔要遲到

我覺得要搵人監測埋個選舉

早啲去

麻煩幫忙推呢個整合左行動PO既：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

連登共同宣言：1124絕不破壞選舉

唔好俾機會其他狗/ 藍屍 攻擊
或者借此而生事 影響個選舉進行

防對家做統計，如果對家以為夠票就唔會咁落力拉(告急之類)

行落街就可落林奠面
做咩唔做？

廣傳

一定要一早有人龍

記得唔好票站影相打卡呀

鬥早投票challenge

721 831 101 1111 1112

投票！！！

同意，推

同意，推
到時洗唔洗搵建制果個握埋手先走

要
拎撚曬佢d單張
話好撚支持佢

推 咪撚俾討論Simon 抹黑po霸熱門

免費架喎都唔做？

得喇得喇
投啦投啦

7點半 等佢開門

通常佢地會搵人係投票站問人投左邊個。

最驚係佢地見唔夠票出暗票

730投票

投佢老母

星期日 黎明行動
去投票

24號黎明行動
730 票站投票

Ok

一定去投票, 講完!

真香港人再創奇蹟！

bump 大局為重

[文宣組入] 唔好再好心做壞事: 唔好再整同貼同選舉有關既文宣!!!!

仲有趁機係星期六偷走藍屍家人嘅身份證，等佢地冇得投！！

和你排+和你投

香港要贏 建制就要輸
中國要贏 中共就要輸

117拎q得晒咩
你估拎得足400幾個議席咩？
前線食子彈 選舉動物坐享其成
佢地當選拎一半人工出黎得獎就信

朝早起身去投票

200萬人上街遊行示威？只要其中「一半」參與者11月24號投票，就已經比上街有用千萬倍

抗爭時不分和勇
投票時不分和勇

齊上齊落啊，
和理非星期日需要你

一齊投佢老母

投完票記得幫襯附近黃店

趕走保皇黨

想多啲人投票？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版區選文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

呢個真，一定要7點半去投

嚟緊星期日一瞓醒就去投完票先食嘢

以我理解117 個選委由區議員互選，所以只要議席過半就可以拎晒117 個位

有冇人睇咗

一致投贊成票

？？？

星期日黎明投票行動！

鬥早丫

近排大家都早起身 無問題

一定要早

要早過廢老

踢走保皇黨！

GO! GO! GO!

起身鳩叫大家起身
七點落票站投票
投完食早餐
食完早餐再叫大家去投票
之後幫手帶啲老人家去投票
睇吓佢哋有冇掌心雷
夜晚收票站留响度睇點票

6點起身

今日起計如果唔再搞市民返工 就投民建聯

投票！趕走保皇狗

又被代表

結果無論如何 抗爭必須繼續

聲名：不會破壞投票場地，一定順利進行

Yes

唔好俾對家估到你投咩 注意裝束顏色
出嚟有人票站調查訪問就話投左禮義廉好了

刻不容緩

其實投完再排隊，用長龍嚇退藍絲同廢老得唔得呢？

盡量唔好阻住投票呀
費事俾政府藉口腰斬選舉

黑衫黑褲入去投

靜靜地啦屌你

要早上投票

扮未投票排隊者，又唔係叫你衝，佢地見到長龍就會諗多我一個唔多囉
仲有我就睇下班老嘢掌心雷可以排幾耐

唔好黑衫黑褲，咁會比佢多啲資料去配票

聽到好多藍絲廢老講
有暴徒出入會唔敢落街投票

咁不如投完就黑衫黑褲周街走

已較好鬧鐘 5分鐘響一次 希望知醒

一早去排隊

依家開始每5分鐘響一次？！
巴打 感謝你付出

白衫投票，黑衫周街行
Agree啦

一定投

利申: 唔想俾泛民食人血饅頭，但更加唔想俾建制贏
同時，今次係全港大型民意調查，要俾藍嘅人知佢哋係絕對嘅少數，亦都要俾黃嘅人知，個社會有幾黃

一票不投禮義廉，推爆佢

bump

星期日呀

香港人 投票

傻鳩

一投不投建制

和理勇武齊上齊落！

同意

有冇人幫手諗下計

一區有兩個民主派侯選人，點搞好?

721

一致通過咁我就向各位挑機

各位連登仔女 我而家挑你機

投啦

唔係投邊個代表你

係投 唔好比邊個代表你

Bump

後日

PUSH!

驅逐共黨光復香港

集氣

民意戰

好，我9點半接力

去馬,,,唔投唔得啦已經

投完之後就阻鳩人投票，發揮連登民主

早啲起身

冇限時間的

推呢個

我要建制輸

pusg

找不到理由唔投

今日聽戴耀廷喺 D100 講 都叫人早啲去投.

後日星期日一瞓醒就去投,

投完先食嘢.

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

正

pUsh

早D去投

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

一定贊成
撳錯負評

區選此局獲勝關鍵只有 ‘避免輸左帶嚟嘅惡果’。

1124全民一定要投建制派

驅逐共黨,光復香港

got to win on 11/24 !!!!!

Work hard on Mass Media.
Work hard to CONTROL your emotions
Work hard to explain to others if HK citizen get frustrated about the recent inconvenience and violence. ..
Work hard to show voters how much HK will lose if they vote for wrong persons
Teach the old seniors how and " whom" to vote !!

of course 唔投都on9

取消偽選舉喇
垃圾販民
邊個唔知你哋以前做過咩
屌你老母
呃下啲新移民同支那人就叻

掌心雷點破解
賄選點破解
種票點破解
中國配票點破解

真係垃撚圾

革命喇仆街
仲選你呀媽臭閪
都唔撚係選舉
唔公平唔公開唔公正
仲話咩公投喎
你老味係咪逐張逐張票打開俾你睇投邊個先
中國配完票就話民意傾向中國
一次偽選舉否定咗過往香港人嘅努力
文宣做幾多都變成廢嗡
人死幾多都淨係送頭
香港人乜你仲信咁嘅選舉唔係呀？

但最後我會含淚投垃圾
革命還革命
革命仍然會繼續
如果唔係點對得住死去嘅手足

邊個破壞區選邊個就係鬼

咪著黑衫
咪戴口罩

保護自己
票站調查fake佢話投對家

唔好講咁多
唔要保皇黨
好好運用手上一票踢走保皇黨

十卜

ㄧ早去投票

甴近平

推推

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

香城online玩家大型活動 投票Challenge

諗唔到理由唔投建制對家